其實Joss Whedon就係Marvel派去Dc既間諜

本身只係zack synder拍justice league既話
最多都只係一部又長又沉氣又多文青鏡頭既戲 但只少個Tone係完整 貫徹始終
依家揾Joss 執手尾執到四不象 dark又唔夠 好笑又唔夠 又要突登整d avengers笑位
成部戲簡直就係一部垃圾過垃圾既垃圾

嗯

啱呀 所以要勤力啲出post 話比大家聽dc被世人迫害同誤解

如果jl唔係由joss執手尾
而係成套俾佢拍
佢會唔會俾人屌得再勁d

得啦徥啦，DC又被迫害啊嘛

所有野都係老迪的錯

fuck off joss whedon